其實GME SH班人 幾時先會投降

星期五 定 下星期九號啊？

用投降呢個字
搞到好似真係有場war
不如問佢哋幾時瞓醒

唔知你地煩乜春贏住錢sh關你撚事

屌你 人地打緊仗架

打大鱷架 仆街

等GME轉型成功 基本面改善就可以反夾番上去
依場係正義之戰
打2-3年完全唔出奇
💎🤚一定贏
券商等緊買你d貨平倉

赢？😂😂
Who sh仲win緊？

連登24小時救人義工組

幾時去救其他人

投咩降呀，plan好曬上3萬環遊世界嫁啦

我呀 option贏完揸返正股

今年最大既笑話就係 GME SH

幾時32857

10年後又真係有機會500既

講到好似個個都係$200 以上先入咁

三百幾蚊入GME

日日開post係度問問問
一邊話GME D POST洗版好撚煩
一邊自己開GME POST一巴巴煎返落自己度

錢又我自己既, 輸羸自己受
錢銀野自己都未出聲
成班社工都真係食飽飯無屎屙

I can do this all day

雙位數在！！

關你撚事？